傻眼 今時今日仲有人玩緊ps3

見到個毒撚拎住幾隻ps3既驚 咩年代

Psp驚都有

傻你老母眼

你老母屎眼俾連登仔屌到傻撚左